[雙程證夫妻]旺角倫常血案 丈夫涉斬傷妻子

【15:10】新增內容及圖片

旺角彌敦道748號有成大廈發生傷人案。下午1時22分，一名女子疑遭丈夫持刀襲擊，腳部受傷。大批警員接報到場，拘捕涉案的男子，並將女事主送院。

現場消息指，涉案兩夫婦均持雙程證來港，租住案發劏房單位已有7年，同住的還有兩人持香港身份證的5歲女兒；案發時兩夫婦因錢銀問題爭吵，其間男方拿出生果刀，斬了妻子的右小腿兩刀，其妻負傷逃離單位報警，警方到場將男方拘捕。夫婦的女兒案發時亦在單位內，目前交由熟人照顧。

雙非

正仆街

呢D撚柒掟返支那啦